睇建制派記招，內容基本上都估到，不過都係為左聽一個人講野。。。

田少果然背後插政府一刀，要政府聽取民意，格黎個議員聽到佢咁講傻更更望實佢成個shock 樣